發現啲中產上流個個去咗避世

周圍都聽到有人去咗旅行
有啲仲要離地到話要與世隔絕 兩日後先會覆機

唔單止咁 我觀察到住係港島同九龍新界既人對遊行個反應真係爭好遠
正式宣佈港島區係屬於平行時空

好多窮人都係

唔係啦，我身邊好多專業人士都講明616會出黎（律師，ibanker, 醫生， trader 個啲）

616 出！

係你所講嘅其中一種專業人士

Agger 我都係 知識份子上流既都出晒去
身邊得外國人/移左民返香港旅行既人先無動於衷
會唔會係樓主個朋友圈子啲人先係咁
唔好以偏概全

其實我覺得今次係有受過教育既中產先係最反對，支持修例同屌示威者好多都係低下階層

果堆平時都係吃喝玩樂多既咁
同埋係港鐵港島區airdrop 文宣野絕大部分人都唔會接受

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

yes
其實弱智都不分階級架啦

咁就好

咪撚分化啦屌你老母，我識嘅上流中產基層都出/反送中

新界九龍咪一樣
而家派緊傳單
有人同我講一定出
但同時有帶住三個細路嘅大聲喝我話「唔要」

請勿分化，佢哋無動於衷代表樓價跌文宣做得不足，要繼續努力